好心M記唔派飲管就拆哂d飲管箱去啦

擺係度吊你癮

用咁多膠整
掉咗咪好唔環保囉